唉 拿仔連疤依支好簽都吾珍惜

連隊垃圾羅馬都夠贏(仲有文奴拉斯過檔

收皮啦 日能日係度羅馬羅馬

咁都講到羅馬

有關連

如果要講拜車場波想知你會點扯落羅馬到

路迪加囉我都識啦

收爺啦柒頭，日能日羅馬羅馬

你又唔係弱智，識都好正常

zappacosta

你點睇得出我唔係弱智 你做開呢行？

睇過你張相幾橫，唔似弱智

哦嗰張我老細嚟 唔係我

你唔係賓哥本尊？

食屎晴食屎未？

拉素而家係勁過羅馬

西維耳?

樓豬=羅馬黑氣石